究竟上環有咩餐廳係好食

唔想日日茶餐廳
貴小小都可以
但唔想要中伏餐廳

麥當勞

泉章居

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

匯一

幾十蚊，飽到你仆街

但好油

Das Gute

皇后街市 熟食市場 泰國嘢都正常
信德中心 八方雲集嗰邊有間泰國嘢都係幾好食，唔啱食就轉過彎有華星冰室多士好正
永樂餃子湯底正
車仔麵 麵尊 雖然都係銅鑼灣好食啲
中式野嘅話 球哥燉湯有老火湯 係好飲嘅 小菜正常
然後隔離拉麵店都叫中中上水平

新波記

龍邦燒味飯